{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/trinity-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "TRT Hotel"
    },
    "text": "TRT Hotelは釜山西面メディカルストリートから700m離れた場所に位置しています。ここではビジネスセンターを利用することができ、新聞、ファックス、コピー機が提供される。また、無料Wi-Fiと駐車場も利用できます。客室にはポット、ワードローブ、薄型テレビが備わり、一部の客室からは市街の景色を望めます。バスルームにはヘアドライヤー、バスローブ、無料バスアメニティが備わります。朝食はヨーロッパ式で、館内にはオーストラリア料理やオーストリア料理を提供するレストランもあります。スタッフは中国語、英語、日本語、韓国語を話すことができます。TRT Hotelは京城大学からは4.3km、富田市場からは1.3km、金海国際空港からは約10km離れています。チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "TRT Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "TRT Hotelは釜山西面メディカルストリートから700m離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelではどんな設備が利用できますか？",
            "answer": "TRT Hotelではビジネスセンター、新聞、ファックス、コピー機が利用できます。また、無料Wi-Fiと駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "TRT Hotelの客室にはポット、ワードローブ、薄型テレビが備わっています。一部の客室からは市街の景色を望むことができます。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelのバスルームには何が備わっていますか？",
            "answer": "TRT Hotelのバスルームにはヘアドライヤー、バスローブ、無料バスアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelではどんな朝食が提供されますか？",
            "answer": "TRT Hotelではヨーロッパ式の朝食が提供されます。また、館内にはオーストラリア料理やオーストリア料理を提供するレストランもあります。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelのスタッフは何か言語を話すことができますか？",
            "answer": "TRT Hotelのスタッフは中国語、英語、日本語、韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelから京城大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "TRT Hotelから京城大学までの距離は約4.3kmです。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelから富田市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "TRT Hotelから富田市場までの距離は約1.3kmです。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelから金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "TRT Hotelから金海国際空港までの距離は約10kmです。"
        },
        {
            "question": "TRT Hotelのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "TRT Hotelのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 547
    }
}